{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014970",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 베니호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数60室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。 朝食のご利用は7時30分から9時まで可能で、有料です。 宿泊客はツイン客室かオンドル客室を選択できます。 ただし、家族以外の男女同室での宿泊は不可であり、摘発された場合は退室措置になる場合があり、払い戻しはできません。 オンドル客室は基準人数が2名ですが、追加で1名まで可能で、1名当たり万ウォンの追加料金が発生し、チェックイン時に決済が可能です。 駐車情報としては地下駐車場があり、12台駐車が可能です。 ただし、駐車場が満車の場合は、近くの無料公営駐車場に駐車してから入室をお願いします。 宿でスムーズな駐車場をご利用いただくために、車の鍵をカウンターに保管することができます。 宿泊施設の便益施設としては、全客室でネットフリックスの無料視聴が可能で、海水浴場とコンビニは徒歩1分の距離に位置しています。 建物の1階には韓国料理店とセルフ洗濯部屋が入店しており、ロビーの横には電子レンジと浄水器が使用可能です。 また、充電器やヘアアイロンはフロントでレンタルできます。 レンタルの際には身分証明書を保管する必要があります。 ホテルには100坪規模のテラスも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数60室です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用は7時30分から9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は有料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は有料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような客室を選ぶことができますか？",
            "answer": "宿泊客はツイン客室かオンドル客室を選択できます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "オンドル客室の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室に追加で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、オンドル客室に追加で1名まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "オンドル客室の追加料金は1名当たり万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "駐車場は12台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、近くの無料公営駐車場に駐車してから入室してください。"
        },
        {
            "question": "車の鍵を保管することはできますか？",
            "answer": "はい、車の鍵をカウンターに保管することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる便益施設は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設で利用できる便益施設としては、全客室でネットフリックスの無料視聴が可能で、海水浴場とコンビニが徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "建物の1階には何が入店していますか？",
            "answer": "建物の1階には韓国料理店とセルフ洗濯部屋が入店しています。"
        },
        {
            "question": "ロビーの横には何が使用可能ですか？",
            "answer": "ロビーの横には電子レンジと浄水器が使用可能です。"
        },
        {
            "question": "充電器やヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、充電器やヘアアイロンはフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "レンタルの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "レンタルの際には身分証明書を保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルに利用できるテラスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには100坪規模のテラスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 564
    }
}